點解成日話矮撚去絕育，冇人話矮妹唔好生仔？

其實我覺得你老母對你身高嘅影響係好大

因為女有閪屌
矮都算, 重要肥窮毒柒冇錢真係快啲死咗佢

利 肥矮窮毒柒

太矮生仔都好難 要開刀生

留種數量問題？ 理論上一個男人可以大量留種

矮妹多大波，提升港女波數

我支持矮妹唔好生仔㗎

自己有病或親戚有病都唔應該生